仆街， 班支那又用奇拿轉移視線未審先判

仆街， 班支那又用奇拿轉移視線未審先判
係殺你班垃圾支那撐警撚先， 無證無據就認定人係犯人， 重唔係老屈左先轉移視線誤導班白痴港豬

屌你班撐警撚同支那蝗咁快狂開post拿拿聲確認死者就係意圖強姦果個仆街， 黎黎去去只識轉移視線誤導班港豬白痴就當完左件一而再咁多可疑地方既案

就係香港太多你咁既人， 好快就會老屈中共眼中釘既人係強姦犯， 根本3單案都係試水溫

blocked